教主話如果GME升上1000 就會將GME logo貼上火箭射上太空

教主使出「大鼓舞」‼️ 士氣大UP

兩日前fake news都攞黎講？

雖然撐SH，但可唔可以唔好咁低質，FAKE左兩日喇

fake

樓主成地米青

舊嘅fake news

Fake news 拉